UA洗乜執？即刻上映《流浪地球》都有13億票房啦

1人1蚊都13億

香港唔係有五百萬藍屍咩 都有500萬喇一人一蚊

咪係 全地球一人捐一蚊比我都係70億啦

梗係上啲抗日神劇，一張飛一集